約左條女聽日做我一日情人

好耐無見，約左佢聽日陪我過聖誕做我一日情人
去邊度好
肺炎乜都無開
唔開房

收嗲啦屌你老母
女就你攬
橋就我諗
點解要幫你？

去佢屋企

打野戰

對唔住大佬
我都係大海撈針
我約左好多個架
依個突然睇到佢post野先搵佢
依加又無得睇戲又無晚市

關我撚事咩 溝走晒啲女 仲要我地毒撚手足幫你？

我都係毒撚手足
唔係既話唔洗上黎搵軍師啦

求救

去我屋企玩3P

個樣有D似
篠田步美+蓮實克蕾兒果種樣

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk
所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇
除非,佢提議/提起過
咁睇戲黎樣其實又唔係咁好
因為幾捉心理
你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵
如果跟你興趣,可能佢又唔like
尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片
未係個個女仔接受到
咁如果經濟負擔到
咪去下主題公園玩lo
不過都總有危機
第一如果去迪士尼公園
可能佢會覺得你幼稚
第二如果去海馬公園
佢又未必玩機動遊戲
無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻
咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇
一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企
二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人
三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

約左夜晚
夜晚真係唔知有邊度去

可能佢都想啪啪啪

條女幾靚
要啪大把人啦

收皮啦毒撚

精神

改左約夜晚
會去睇下床架先
我想買張加大雙人床
睇完之後真係爆房巴打有冇好推薦呀